［急！］唔好入金紫荊！轉咗室內升！

發夢夢見宜家有大量犬係度，佈緊防！

#252195

Fact check?無就屌你老母，有就對唔住

根本佢封晒你就要專登一個人都唔好過去
第二日就全城鬧爆政府

停 唔好再推3毛post

冇source唔好鳩up

今次係水路上金紫荊

室外係步操禮咋！

屌你啦，堅架，身在曹營心在漢

點影比你啊

身在曹營 姐係你係警犬？

thz blocked

唔撚係啊，我係狗都唔講啦

屌，我知我講到1999，成件事宜家係咁，所有人除咗工作人員同狗係室外，其他所有人係室內，最新消息好大機會係睇直播室外升旗，總之我唔係狗，宜家裏面資訊都好亂，但我只係唔想再有隊友出事！我係真心㗎！唔好人狗都唔識分！

香港回歸22周年的升旗禮，早上8時在灣仔金紫荊廣場舉行，其後在會展舉行回歸酒會。基於保安考慮，今年的升旗禮，不設公眾觀禮區，升旗禮亦沒有邀請學生合唱團以及制服團隊成員出席。

政府宣布，因天雨關係，升旗儀式改以雨天方案進行，嘉賓會在會展三樓大會堂通過電視屏幕觀看升旗儀式，慶祝酒會則如期舉行。

會展外圍一帶保安嚴密，多名配備頭盔、警棍及盾牌的警員在港灣道會展舊翼入口、灣仔港鐵站前往會展的天橋上戒備，數名市民在灣仔中環廣場被警員查身份證。

警方封鎖會展一帶道路，包括博覽道、博覽道中、龍和道及博覽道東，在道路設置多層水馬。所有車輛都不能進入會展半島範圍，已獲批的封閉道路通行許可證亦作廢。

政府呼籲獲邀出席慶祝回歸活動的嘉賓，使用公共交通工具沿會展港灣道入口進場。

屌，我唔撚係鬼啊